政府會唔會以上門派口罩為名亂拉人？

派上門即係要市民中門大開 比人溶左都唔知

不嬲唔洗藉口直接拉

依家係有藉口叫狗扮人上門拉

一定會
反正而家係人治唔係法治

前題係每一戶都有人送上門

班狗先可以博大霧

開門前鎖返條鏈
用腳頂住道門
左手伸隻手出去拎口罩,右手係門後拎住把刀

都係個句
要拉9你，唔駛用依d理由

點解唔放郵箱？

我都以為係

郵局派

等睇有人偷鄰居的口罩

上門又話黑驚拉 郵局又話比人偷 不如唔好派

寄掛號

咪撚派囉
每户十隻，有閪用呀

10個罩,冇打算要

口罩有定位系統啦

屌你老母

有能力每家每戶每人派口罩

唔識夾埋1萬蚊入去派埋？

on9架？

你訓咗幾耐？黑警上門拉人都要藉口？直接打你一獲再拉你兼告埋你襲警多得啦

一名 24 歲男文員去年12月接收一份速遞時，被警員拘捕。他當時沒有簽收包裹，惟仍被控一項「企圖管有攻擊性武器」罪，警方指包裹藏有投射器及金屬彈珠。

要黎都晒9氣

警魔可能混係派口罩團隊中殺人
各大保安公司, 黨鐵, 地產商有借制服比班殺人魔
關鍵字 士多房

殺左人就搵另一組上門入箱,大陸國安殺人法
李家超,鄉黑強去鬼國學的反恐手段咪呢類

你講得岩 真係唔洗派

請民建聯班人派就真 十幾萬一個月
又贏藍豬支持度

啲人勁撚蠢 拎民建聯派3個透明口罩
屌鳩啲一派派十個八個既素人區議員

好啊！唔好派 ！

香港人好稀罕佢啲口罩

後面有另一隻狗已經拎左支炮指住你